之前做到10下掌上壓，而家淨係做到6下

點解會咁
利申: 女

6下好多啦 你好叻叻豬 我先做得5下
利申 狗公

一個字：廢囉

渣ga

狗做到5下算叻啦

因為你肥囉死肥婆
小心做斷手添呀

做屌地式掌上壓 包你突破到10下

姐係下身貼地做?

好高興為大家帶黎歡笑
第一次俾人引用好開心

做掌上壓正常係一日做兩下，仲要分開日頭夜晚做。你一次就做10下好易變阿諾嫁

認真 要有少少位係死撐落去
你每日練?上網有一組組果d plan 去跟下
或者本身冇做 突然做 可能肌肉仲未適應 要多少少時間既

我係覺得成個人好重 無力支撐咁

你上一次係幾時做先?

兩個月前

真係好狗公feel

岩岩都係試做2下掌上壓之後就fail了
然後見到個post

一齊練喇

唔好成日傳教士，試下觀音，試下狗仔，咁樣唔駛半年，應該可以做到7下